見到你班傻仔今時今日仲係連登度打飛機

我真係由個心度笑出黎
由上年69已經開post笑你地
估唔到你班撚樣真係咁撚廢
除咗發神經之外真係無樣叻
香港垃圾

會員 #12186 - 肥寶貝 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

性侵？你睇下連登仔之前點講你啦豬閪 - #1

依條片真係笑撚死 - #1

你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦 - #1

睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講 - #1

忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑 - #1

意見及舉報：

連登為咗完成政治任務
連依d都唔ban
話無收錢有無人信

請問樓主係味示範緊發神經

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
肥寶貝
(會員#12186)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

果班一車車送入監倉既垃圾之前咪完美示範晒囉
無去探佢地咩

原來又係你條on 9 五毛狗

點on9都唔會on9得過俾人點出去暴動然後要坐監就笠水既傻仔

奶共狗，屌你老母
係咪想屈老鳳收咗錢呀?
老鳳不嬲最撚憎奶共狗
關愛座hunter時代已經追擊緊奶共狗同分化狗
大撚把奶共狗俾老鳳滋擾到驚撚咗老鳳，block撚咗老鳳
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
肥寶貝
(會員#12186)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?